阿爺咁驚G20，我地應該要做更多！！！

阿爺e家咁驚G20傾香港人權問題，我地更加要做更多既野比國際關注，佢越驚既野我地就應該對症下藥！！！

推

呢次真係機會

Trump trump 講一句好過我地700萬人上街

推爆佢

Push

爺你老母

爺你老母，仲推

邊撚個阿爺

阿爺？

如果我地咁快就散，咁即係當problem solved? 我地要令香港人權問題繼續值得喺G20 討論

其實依家傾咩政府都要應承？

佢會一直唔回應 拖到民意散

之後政府無人 政總無人 警察都唔放一隻係到由我地玩 咁我地點做

G20非常重要
必須令香港問題到時再一次浮面
文宣組呢段時間要轉向外國入手
等侵侵到時有彈藥用

大家要諗既方向係點樣係G20令國際更多關注

爺你老母.
不過都輕輕一推....

G20好重要 G20好重要 G20好重要 G20好重要 G20好重要 G20好重要 G20好重要 G20好重要 G20好重要 G20好重要

快d廣泛傳開去！！！！

陳雲：為什麼要去大阪G-20高峰會向特朗普請願？除了是直接向特朗普總統提出請求解放香港之外，是要避開泛民。

泛民好似阿叻一樣，不管是什麼場合，只要他來了，都可以變成鬧劇。例如二百萬人的示威，可以變成演唱會收場。昨日是鄺俊宇，今日黃之鋒出獄了。

在大阪，只需要一個人，舉起最合適的標語就會成事：President Trump: Please liberate Hong Kong.
這句話，是二次大戰美軍剷除了納粹佔領之後，元帥向總統報告的話，例如說：Berlin is liberated.
美軍趕走佔領科威特的伊拉克部隊的時候，1991年2月28日，也是匯報：Kuwait is liberated.

這句話，有雷霆萬鈞的歷史先例和美國政治傳統。
其他任何嘢，都唔好寫，唔好自作聰明！這次是一take過，無得重複，不是個個星期日都可以舉行的那種香港示威。訊息要最簡單，最ultimate. 如果你認為你比我聰明而舉起其他無撚謂的標語，你就是阿叻囉。

你估跟隨陳雲做嘢，好舒服的嗎？你隨時被我教導到變叛徒。因為你認為你比我聰明。

（日本的情況，大概是這樣吧。熟悉日本政治的朋友可以補充。由於日本不歡迎居留本國的外國人涉及政治，故此以過境旅客為佳，之前或當日可以探聽有哪些團體有示威區的許可證，站近他們打個招呼，取得他們認可就安全了。這是和平請願，只是舉牌和接受外媒訪問，之前準備好一段英文對答。如果錄影，要講Trump那種簡單英文，類似：We need President Trump to save us. Only President Trump can save us. Hong Kong is dying. Hong Kong is suffering from Communist occupation. The communists want to grab Hong Kong people and move us back to China and throw us to prison and torture us. We need President Trump to save us. 唔撚好扮中產講D無撚謂的英文長句子。講的時候，要重重複複這些句子，講出緊張的心情。媒體問其他蠱惑嘢，不要中計，點頭微笑之後，重複講上面的答案，不要離開這個答案而思考D無謂嘢來回答，否則你會講錯嘢而被媒體出賣。特朗普總統也是這樣對付傳媒的。）

28號百萬人遊行忙刁總成為最大贏家

G20國際關注好重要

爺你老母
咁撚親死撚返去支那啦

就算係衝擊都無用啦，12號就話阻止佢開會啫，但依家衝，感覺唔知為乜，冇目標

up

北京，快，快點懲罰香港

爺你老母，中共政權啊！

遊行舉牌都得 但塊牌唔好寫多餘野 要睇落係求緊美國幫拖 總之唔好傻鳩到走去衝！

Pish

機會得一次 亦都係剩番呢次

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

Print啲黑警灌暴 打記者打和平示威者同救護站嘅相
將件事提升到人權level

有冇人知警察打記者應該向邊個組織投訴？

支持，但佢係中共，唔係我呀爺

爺乜撚野呀

push

邊個係阿爺？

唔好將焦點放去稱呼 阿爺到啦

焦點係U20!!!! 到令國際更加關注！！！！

一定要引入外國力量

同意

但爺你老母

可唔可以咪撚再叫阿爺 同呢啲共匪無親阿屌佢老母

知啦知啦，爺佢老母！！

焦點放番 G20

已買機票

邊撚個阿爺？
幾時多左個阿爺

G20係關鍵！
港人要去大阪！

G20傾既野唔係你示威拉幾多人打幾多人；果班人理撚得你

Hint; 台灣；新疆；新加坡呢啲先係中共/國際care既野

我地籌碼未夠呀

好似韓農咁樣！！！

推推推推
召集G20 令國際關注！！！

爺你老味

唔撚講啦，睇番上面啦

p

如果上到國際層面就要求更多，淨係徹回條例都唔夠